努力起底，精神壓力比物理衝擊有用100倍

你永遠唔會知幾時輪到你/屋企人俾人放上網，個種等俾人post既感覺真係爽到